到底解封未！！！

屌你老母啊
好想打波

On撚9
睇又冇得睇
打又冇得打

籃球撚要用到個球場？
唔係行行下都可以射波㗎咩？

上天台練住fade away先囉

認真
中學雞如果諗到辦法keep住照打既話
之後應該屈到同齡人機

試過中三停兩個月唔打波
之後發覺唔夠啲隊友打
呢個時期係進步得好快

點撚解唔開